好想時針撥動時間倒回去 讓小小的我裝在你眼裡

謝謝您給我生命和生活的勇氣
您給的幸福我會永遠珍惜

@nben

@yoyo

收爺啦

又針乜能啊

yoyo結婚 牙蓋叫晒春

屌你老母

@NBen

笑你老母咩25狗

笑你肉酸

讓小小的我裝在你屎眼裡